點先可以溝到個喺ig搵到又有仔嘅女

如題，好正好吸引，求屌醒/賜教

你同佢冇mutual frd? 其實明知人地有仔都去馬真係好撚狗公

第三者快d仆街死啦

屌你老母收手啦樓主
就算比你溝到條女咁佢第時一樣會比第二個同你一樣嘅人溝走

屌你咩死狗公

女人=雞
比得起錢就得

溝到先算啦柒頭

日日send自己條丁畀佢